有無 c hing 鍾意 大胸肌 大JJ🙈

🙈

走啦假膠死基佬

個post爭咁啲嘢

下🙈唔明

Gif

屌你胸又冇J又冇

黑 黑實實我最鍾意
最好好似犀牛咁強壯

犀牛🦏

好唔整齊, 做人咁唔企理

無圖又點討論呢

==
好gay

唔明我就屌到你明為止